鄺議員正係識攞彩

專心做番作家算數啦

Agger

鄺狗，淨係識奶港女閪